參議院將盡快審議《香港人權與民主法案》，寄望十一月內通過

HKDC係香港人在美國政界遊說組織，有Sharon Hom做顧問

而家，HKDC收到消息：參議院將盡快審議《香港人權與民主法案》，寄望十一月內通過

連登嘅冷氣軍師，想幫手又冇得發夢嘅，
唔該幫手上Twitter，Reddit幫手！

前線搏晒老命同班警甴對抗，
你哋唔係連撳幾個掣都懶呀嘛？

Retweet + Like + Reply
－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－
美國議員繼續為香港發聲，大家快啲去回應支持啦～

！！！提出法案嘅Marco Rubio話有好消息！！！

！！Marsha Blackburn 繼續撐香港！繁體中文出沒注意

！！Dick Durbin促請Leader McConnell 就法案進行投票！

！！Rick Scott連發兩炮
！撐學生
！鬧黨媒

！！眾議院Jim McGovern話唔好各打五十大板

－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－
更加多嘅任務可以去 /task 做任務。
admin團隊會持續更新任務列表。

美帝

【疑點重重！】教大盧曉欣唔係自殺！

快啲嚟

推good news

而家參議院忙緊彈核總統喎

真係頂得好辛苦
但都想講句多謝

推

係眾議院， 唔係參議院

應該UC過
羅冠聰話as soon as this week
soloman話係時候next phrase lobby 白宮

快D過啦，頂唔順啦

希望呢次嚟真， 唔希望手兄同巿民繼續受到傷害

[文宣新方向]大肆宣揚TG健康禍害